被打或者姦既手足唔好因為黑警要脅對你屋企人不利而唔企出黎

知道好多手足比黑警sm 黎，希望你可以你去搵律師陪同報警，係呢樣野之前叫你屋企人搵領事保護，唔該你

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

應該無咩可能fc了

越高調越安全